# second-step-project

1. Меркулов Ілля

Шапка з логотипом та меню

Перші два блоки після секції: ім'я та зображення, опис та соціальні мережі, логотипи.

Секція Selected work

Секція OUr Team

2. Михайло Гулько

Секція What I do

Секція My clients

Секція Contact

Footer
